台妹vs港女

岩岩睇左chisin條女友大比併之球場外的風波

成條片都係瘋狂踩低港女抬高台妹
其實香港人真係有必要咁踩低返自己人？
無錯平心而論台妹講野真係好嗲而且個性都好純品好多都
但都其實好多好拜金私生活好唔檢點
當然我都見唔少香港女仔係感
但都真係有個多好女仔
我唔係要分高下
只係唔明點解香港男仔要感樣踩低自己地方的女仔
感同d女食洋腸有咩分別？

但係台妹依然好正